究竟『一即係全，全即係一』點解？

鋼鍊

即係你全副身家得一蚊

係

probability嚟

即係 做又三十六 唔做又三十六

一即係零
零即係一

一=1=100%=全部=全

萬物起源於1點

咁有咩大道理

你死咗之後，變成其他成份，倒如碳，水，俾蟲食咗，之後依啲物質經過好多年機緣巧合下又重新構建番一個人類出黎

講緊就係其實我地同其他物質本來就係一體，只係以唔同方式存在，我就係全世界，全世界亦等如我，一即是全，全即是一，亦即佛教中所指的「萬法歸一，一歸萬法。」

卜

Google下咪知

佢只係用黎區分兩種人,一種係可以理解句說話既人,另一種就係樓主呢D理解唔到既智障

一蚊即係我全副身家

樓主一個人 單身 一即是全